何君堯請保鏢用幾多錢？

當示威者連命都唔要，跳埋樓。有人想同佢攬炒根本唔出奇，佢仲咁大膽係度鳩up

同場加影1960年共產黨係日本插旗俾人刺殺片段